Be Water 小心尾班車後d狗暴力清場

只係要大家小心!!! 絕對唔係要大家散!!!

警犬又玩橋唔怕舊 最緊要有用
已經有多個po肯定狗屋以外有做部處
警犬可能再次等尾班車後又無理用過份暴力驅散 包括催淚彈
狗屋d狗可能同時衝出黎夾擊
以軍器廠街既地勢好可能會引起嚴重意外
呢方面大家一定要保持冷靜
互相信任 尤其係信任撲煙隊等
唔好慌亂走避以免自己同其他人受傷
若真係情勢嚴峻
一定要及時be water 冷靜向金鐘烈士祭祀現場後退會合其他群眾
亦要記得救人唔好比同伴捉入狗屋

push

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

現場既人叫人走啦

推

最好等班有著曬防暴裝備行曬出嚟戒備然後就散水

等班友入去涼冷氣又再衝出嚟包圍警察總部

尾班車走啦屌
圍到幾時

唔好衝擊淨係包埋佢

佢清場返屋企第二日佔領其他政府部門

計埋文職、輔警你有四萬個警察我睇你守到幾多地方

見到班後備役黑警個大肚腩， 你叫佢出嚟冇冷氣嘆慘過你苦行十日

冷靜，唔好衝，注意時機準備撤退

支持

玩突擊，今日圍警總，聽日就唔圍，星期一可能又會圍。
即興做，等佢估唔到，人心惶惶。

此為上策

攻心為上 攻城為下